import { v4 as uuidv4 } from 'uuid'

const DUMMY_QA = {
  qa: [
    {
      id: uuidv4(),
      section: 'Recruitment',
      FAQs: [
        {
          id: uuidv4(),
          Q: 'Who do we reach out to if we have more enquiries?',
          A: 'Please email our team at nusfintech.ops@gmail.com',
        },
        {
          id: uuidv4(),
          Q: 'How do we sign-up?',
          A: 'Sign-up links will be made available when registration opens. You may retrieve the links from our social media (Instagram, Telegram, LinkedIn). For overseas students, the links will be disseminated to their faculty who will then assist in disseminating the sign up links to them.\nEach team should only sign up once. Please appoint a team leader and fill up all team membersâ€™ particulars as stated in the form.\nIn case of any changes, do email our team at nusfintech.ops@gmail.com.',
        },
        {
          id: uuidv4(),
          Q: 'Insert question here. What are the requirements of forming a team?',
          A: "I don't know either. Will let you know later!",
        },
        {
          id: uuidv4(),
          Q: 'Insert question here. What are the requirements of forming a team?',
          A: "I don't know either. Will let you know later!",
        },
      ],
    },
    {
      id: uuidv4(),
      section: 'Courses',
      FAQs: [
        {
          id: uuidv4(),
          Q: 'Insert question here. What are the requirements of forming a team?',
          A: "I don't know either. Will let you know later!",
        },
        {
          id: uuidv4(),
          Q: 'Insert question here. What are the requirements of forming a team?',
          A: "I don't know either. Will let you know later!",
        },
        {
          id: uuidv4(),
          Q: 'Insert question here. What are the requirements of forming a team?',
          A: "I don't know either. Will let you know later!",
        },
        {
          id: uuidv4(),
          Q: 'Insert question here. What are the requirements of forming a team?',
          A: "I don't know either. Will let you know later!",
        },
      ],
    },
  ],
}

export default DUMMY_QA
